show hand 了

rip